如果做男人既sp 沉左船既下場會係點？

其實係擔心緊我身邊既人 所以想問下

沉左船咪救下佢囉

做3G

下場就緊係做咗肉便器 免費雞啦

網上識定FD搭FD?

同調轉有咩分別

不是

算喇唔繼續推post了 佢會上連登 唔想比佢見到 唉

上報

可以點？ 咪做人地sp

终於頂唔順男友，要搵SP?

玩乜都得，已經唔當人咁看待

你都有快感啦，give and take

會吞好多精